問男朋友問題之後，佢話你問你自己

我問男朋友幾耐冇扑過我，佢好悔氣咁話你問你自己啦
佢次次整濕左我 佢又硬 但跟手就訓著係咩玩法

你唔吸引囉

唔係個個中意屌屎忽窿既

次次都太被動掛你

咁你有冇硬？

係咪因為你死魚呀

你主動上啦